有無人知點解Netflix 用晒簡體中文

我用 Apple TV 同 iOS 睇無問題

用網頁版 Language係中文嘅Browser
（要用Desktop版網頁）
所有Profile轉英文
再逐個轉返中文

明明支那無Netflix

跪低了

要support其他用支那中文嘅region
同埋好多支那人翻牆睇Netflix㗎

大馬同新加坡都係用殘體字。

中國人學咩人睇Netflix
明明咁好有土豆網

依家係billibilli同抖陰

有其他國家用支文

netflix有十年播
點解唔抵制

無野